［機場參觀］今日天氣幾好 岩同外國朋友參觀機場

PUSH

自推

2

3

4

5

6

7

8

9

10

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

推

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

已岀發去機場影日落

可能大家班外國朋友比較煩
大家都遲黎

同外國朋友玩記得開外語mode!